GME 睇幾多

SH 都緊有個離場價？

已set 10000usd 會唔會太低